和記100 Mb / 1000Mb 好唔好？

有優惠！